邊個叫人買AMC邊個就係鬼

垃圾華爾街deep state 平得嗰3%就喺度出口術嚇鳩你 penis sell
屌你老味習近平都平唔撚到呀